[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (24)

繼續討論強勢股

繼續學野

留名

LM 大家唔好再問妖股 1478 個 d 令到晴巴唔開 post

1918

留名學野

多謝晴巴

1918 第一站幾多

285仲有冇人等緊
佢始終跌唔穿20.3

1548 天晴巴點睇？
可以長hold定而家走部份貨

利申：成本價大約3.5

1918
但884倒跌, 明明開市升3%

強勢股討論區係咪已醒

3883 3383 3993 3339 愈煲愈有

1114冇哂力水

仲渣唔渣好

1128晴巴點睇？

想搵位入車股

無貨係手，有無咩股推介下

真係無頂

同埋好多人跌一兩格又話幾時要走
btw,買左晴巴推介果本林瑞芬

呢3隻未見陰燭都唔走

656破頂

廣汽係咪應該等佢破返16.5甚至係17蚊果d位先好入？

484走唔走好

未見頂

聽講佢隻新藥俾FDA叫停左

晴巴，而家入唔入得過2018或1918？

搭嘴
2018可以啦
1918就不了

cut loss

晴巴之前1918跌到18蚊都唔怕

好雞肋

留名 內房續強

晴巴 2020 係咪有轉弱既趨勢？

雖然我都係15$ 附近入...但見住佢咁樣 市升又趺, 升趺又趺..真係好無奈~~希望快d調整完

晴爸817點睇？
我上星期見佢突破係4蚊入左

多得晴巴提醒 17.96cut loss左1478

停果隻係CLLS 既Ucar-T

重有一問，有無巴打依期有留意本地地產股?12恆基好強

假消息

跟晴巴fb post 入左884 384， 暫時蝕少少，但睇好繼續升

2238買入位？ 定突破先

哇咁都有既
雖然我冇買

新手想問 晴巴fb係？

384點睇

明晚iphone 發佈，呢2日係咪入1415 最後機會炒都下？？ 隻野話晒轉左勢.... 但3飛烏鴉真係有猶疑

八十後強勢股玩家

前面晴巴有講過384,破頂完回調 係買入機會

追上post尾

呢個位跳入唔太好wor
一動不如一靜

唔覺
1918無頂 係強 但有貨玩家已經keep左最少幾蚊盈利 3380仲係突破初段
見升就轉倉追好易得不償失
個人意見only

完全認同 3380又唔係差 何必

吉利主席就快浦頭

佢蒲頭就知吉利上緊
叫春姐係跌緊1 2%
潛水即係橫行緊

早買早享受 @15.7
已經突破左 下一個阻力要睇17.x

主席消失左好耐
係咪買1478輸到仆街

同問

主席條仆街20.5跟左華晨之後一路趺

吉利今次應該突破到，等佢話賺左幾多錢，你班傻仔唔跟佢

希望佢輸到仆街 從此係連登消失

我早左買

無謂係呢個po討論呢個假膠

其實我想講吉利，不過諗起車股就會諗起佢

你岩

佢真心架 (好似係)

x2 星期五22.6追入左 不過都係執少千幾蚊一手姐

講返吉利
其實我都睇緊佢同廣汽

個人覺得係突破位嘅5%內好追
追唔到等回調/搵下隻好過
高追好考你心態 又少左肉食

22.6? 平行時空?

廣汽張圖都幾靚仔，巴打有貨？
Btw 睇開車股既巴打有無睇埋鋼鐵股

車股有無人會再想入1114？

好想追理文紙 但今日追已經無息食

留名多謝晴巴

未有貨，版塊輪動應該就黎碌返到車股（好似係）

晴巴點睇1893?
3.5入

吊 2202倒跌 攪乜 隻隻內房都升

4.5 4.6 好走啦~

有冇巴打睇緊1317?

3993
有無人渣緊2007

感覺高位有助力上唔到去 要比時間睇睇 扑暈自己先啦

860有冇巴打留意

呢隻唔可以係到講
出返去啦！

利申：有貨

有，不過諗緊止賺

過完除淨聽日應該回一回？

3993今日已止賺
回到穿4.45再入唔回睇其他

我成日都有想止賺3993嘅念頭 但呢啲股一爆就追唔返 廢事做多錯多 反正未有賣出訊號

巴打我同你諗法一樣！

3333突然發力

買得比較多, 唔貪心算
通常我賣左就會升

唔分注止？

分剩1手

起碼留一手喇 有咩可能一次走哂

依家又衝啦

心思思想入

3993 下站4.8 呢隻由止賺3.5推到而家

炒住格仔先?

我都係

話口未完

一賣就衝

3993 破雙頂 有排行

3380 上未

手錢入得個望

燈

有錢好買啦
唔好等又爆個陣先黎叫後悔

有貨仲加唔加好

之前回調加左注 現價再加好唔好？

今日大陽燭破前頂 星期五偷步加左 今日再加左多注

諗住聽日回調就加注，唔回就由得佢升

2238入一手

2002好似開如黎料

仲要好多資源股都回調 佢竟然破頂

多謝晴巴，3993 又賺

有日逆市破$4.5頂 已經加夠貨

偷步3.9, 一路冇止賺過，由佢讓子彈飛。

之前大注落左 1088 ,諗住佢做w 底，點知一路唔上，諗緊換馬3993算。

3993
多謝晴巴

千其唔好靠估形態去做trade

上星期回調入左注多謝晴巴

大家係咪入左好多3993

多謝巴打提醒
冇蝕萬幸，唔會再估。
睇完技術圖表既書，頭腦一熱就想試手。
希望其他巴打唔好學。

4.01都係由佢飛

3993之前偷步入咗嘅手足恭喜

btw 破頂真係坐穩 1918學人25.3放曬

3333一個下晝爆上太空

點睇1888

屈機

要追1918

渣撚實3993 1888

3993上星期走一手。留一手
多謝晴巴

利申：新手留名學野

其實 3993 早幾個交易日比左好多機會入貨

係wo

見佢破頂後回

同船

仲以為2.38高位破唔到頂 點知一野爆左上去

1918 爭氣啲唔好比人追到

仲有 2002 放撚左358 轉過黎

81 1128點睇

高位入左馬鋼 俄女 而家靠信念坐一陣

3380 起動？

今日3993真係資源異動股

好感動

無睇1918一排原來個圖已經執返靚 上個月個圖亂到7彩唔敢入

升市見紅真係有啲心酸

入左384希望生生性性

一直係10天線上面飛，強勢，趁回我仲想入貨，不過冇錢了

2600 入得過？

入左2002求生性

另外我想問 我睇左晴巴教搵強勢股
我睇5條sma個陣我應該睇3個月OR6個月 還是更長

無分別架喎世侄

強勢股睇型態同成交量， 同埋多數用 ema

2002 入得過？

扑暈自己

2018應該今日都入得過?
轉勢+聽日除淨+Ip8

我差D就4.4止賺左不過見銀碼唔大放下紙鳶算

手機股唔係好好，有點水尾
感覺大家太理所當然將12號判斷為大利好因素
我個人唔會考慮
前排唯一想入2382而家睇圖都無左興趣

反而覺得睇圖幾好
守得住條20天

睇埋聽日先好似好啲

紙股好似2314=2689＞2002

1114 已經好多日under 10/20天線 晴巴係咪應該止賺好? 仲有無注係手

呢一兩個月個pattern我覺得反而係先炒1線
1線2314 2689炒咗一輪
俾少少耐性我覺得2002都可以有一棍上去

唔駛每日問wo手足
19.5 鐵底唔穿咪當無事發生

21.1 跟左 384

心思思想換馬

心態問題，想問大家會放多啲落一兩隻定分散？本有限

靚價

有無3883 3993同船巴打

10- 20 隻

我諗成個poat有5成巴打都係3993股東

持倉3380 3383 3339 486
無錢入了

3.5 有一手3993 無錢加注

如果你有心水咪換馬玩其他, 車股近2個禮拜都有少少異動, 今日連隻比亞迪都炒起埋,
不過到時炒到車股又入唔返就唔好問點解

3993 頭先4.7x 排住都入唔到...
不過都賺到餐晏

無貨有咩推介 1888 884 817 2002 呢幾隻點睇 thanks

700 3380 3993 3339 486

港女個勢好強

強條毛...

21蚊跟左一手

384 700 817 960 1114 1177 1548 1888 2020 2382 2600 2689 2777 3339 3808 3993

3883 $4.3 今朝入番，但有d 怕，始終個價高過10天線太多，怕買貴貨。當然長線睇好。

入左1313, 有無同船巴打？

3993 3339 2202
323睇黎要捱下價

agger 2002今日破到上2.4樓上係唔錯的 希望持續

今日收穩2.4樓上基本上已經可以加注

入左,算高位,估唔到佢下晝回,但有信心可坐下

同船巴打
323呢兩日都唔係好掂

3993 接近day high收市 聽日應該要回咁d先再有力爆5蚊

換咗入2002
見佢收市穩住2.4x以上

岩岩諗住入, 玩玩下原來收左市

我今日$4.6 入，長線睇好

好似冇1128巴打咁既
今日都破頂啵

我個本夠玩4-5隻only

晴天巴
想問新手拿幾錢入場好
跟你學野

晴巴點睇2689/2002
想現價入

All in

新手拎五皮出黎學輸錢先啦

你諗下輸得起幾多先
一陣輸幾千上黎喊苦喊忽就無謂啦

agree

3883有 3993無錢入了

講錯 2314/2002先岩

2002值博過2314
2314已經唔係突破初段 10蚊都黎緊

3993 1918 2238 2002 3339
本得咁多 9月無執過
八月坐到而家
知足了

晴爸點睇817？

真係好多人問136

唔答me

勸到口臭
希望快d洗倉

嘩 發財號碼

384睇返10天線止蝕？

晴巴 484穿哂支持位 點睇

上個POST已經講左CUT LOSS

睇唔到

2318 is me

呢隻買入原因係短炒 注碼唔應該多
買入前已經講左$15.9 止蝕位
我自己都無set 定, 所以$15.4 先cut 到

忙無留意tim

晴巴係咪已經唔洗做

咁快止？勢都無變差

晴巴 我仲想問下700係咪一樣呢個加注方法？ 如果破340蚊

啱啱先突破，邊有咁快轉差，睇多兩日先

利申:21.6 入貨

隻隻內房都升得咁好，但我就揀左入384 884

我諗佢係想問定個止蝕位$19.5

一樣星期五21.6高追入貨想問定支持位 諗定點部署始終佢一手都好貴下 CHOK幾CHOK都肉赤

想知樓主點睇利豐

884有咩問題

2600 隻杯型做得幾靚仔?

巴打點睇3883? 咩位好放？

884 上星期有日7%
仲想點

唔好咁la師父
調整下輪流發力可以嗎

其中一個止賺法，尋日見陰已經可以放

但見佢4.3好似企得穩，我推高止賺位。望佢橫行調整一段時間，消化晒d套現止賺既盤，可以望下有冇突破。

如果一支大陰穿4蚊，我會考慮減倉。

2382又出左8月數據

兩萬本開始跟晴巴 跟左5個月
一路每月存6000左右 而家賺左15k
邊玩邊學 認為最緊要都係心態
比左no.靚都無用 要識入同走

我1萬本, 跟晴巴NO. + 追POST學睇圖
雖然賺得1K左右,但至少知點玩
心態都改變左, 同巴打一樣, 邊玩邊學

1萬本都跟到

買一兩隻 一兩手實得既

一樣時間 70k 本依家已經200k 多謝晴巴

本少選擇唔多,3883同3339

你好彩呢兩個月多細價野炒起
其實唔係買哂既話都係好睇彩數

痴左線

咁撚勁！？

增長勁過主席

主要3993 1728 1114 1918 200 食到盡

抵你贏超過100%

今朝果下擺明呃貨

咁勁

上次都係插一下深 倒升 之後創新高

有貨就算啦 好難升好多比你
不過要有貨

弱勢股轉勢 唔識玩

1030係追落後的轉勢定妖股 呢2日異動

圖表咁工整一睇就知有人操盤 自己考慮下值唔值博

超勁

因為3883未爆之前都係類似呢種低成交格局 一量價齊升就黎料 市值仲高過3883 不過都係觀察住先 上星期尾已經全倉出擊 無錢玩呢啲

日線圖 差條250天線 就5線向上

中鋁A股明日起停牌，或涉資產重組

我都想問中國鋁業 老母好多年前入左10000股 跟住一路降 近排先升番差唔多水平

高手

咁有定力抵你賺
如果你係1478 1548應該直頭有350k

好運 中哂足幾隻股 都係全靠晴巴既rules 同心水tips依家慢隻學睇圖選股繼續跟晴巴搵食

已射, thx

都要膽大心細先賺咁多,
唔同我呢啲,冇膽匪類

我都要多謝晴巴，
我本少，開頭跟開，
發覺股升但自己愈玩愈少錢，
好懊惱，賣哂手上既股再黎，
重新再爬文同睇幾本巴打介紹既書，
呢兩個月都慢慢賺番哂有突，
以前交既學費都扺
平常心止賺止蝕，咪急於一時睇個2,3%升跌

最尾果句真之前一跌就慌 就算係平貨都會 好唔鐘意果種得而復失嘅感覺 升果陣就升多少少就覺得升左好多 想盡快止賺入袋先 完全唔理有無賣出訊號 靠感覺 結果賺少好多

多謝巴打
之前買牛熊蝕左成萬幾蚊
依家慢慢追post學野

咁撚屈差唔夠三倍

奉勸係度跟晴巴搵食既巴打
俾心機學,唔好再鳩問number鳩跟人買拉低哂個強帖質素
逢高追見低踩,圖都未識睇又問人入呢隻果隻好唔好
用腦思考下,大把師兄學到野賺到錢

#260咪答左囉,追下po ok?

之前唔識玩買左隻0992 係咪應該cut loss

yes
cut左之後唔好再睇

喺咪冇巴打睇好1478

散已水

大鍋。。已坐

玖紙,理文,定陽光好

又係呢啲問題

cut左佢唔好再睇

我有正業3363
貨源超乾身，無人留意的紙業股
盈利，派息都對版

聽日止

跟晴巴玩真係要用比較多時間去望住D股
尤其用止賺法要成日改個價

追過post見冇講
想問下巴打會唔會睇埋macd去決定邊隻係強勢圖？

要賺得多 比多d時間都好合理姐
要舒舒服服唔駛睇 鳩隊 66 823 果d一樣比到回報

要番工邊有咁多時間去睇

823 真係唔駛睇
上落市跌市好定，穩穩陣陣一年最少10%
(計埋派息）

晴巴點睇1893?

七月跟左晴巴隻3993, 八月十號比人震左,不過都有賺,諗住回返4.4左右再入,大家點睇?

分分鐘回到落去上次10個幾果個裂口位
短炒就水已散啦唔再係強勢股
中長線冇問題, 但等佢再回下先
但18打上大把蟹貨 唔知幾耐先可以消化哂

有隻小型紙股 2320

繼續上太空

今日升咗24% 點入

今日有冇人跟晴巴建議入384

利申：21蚊入左

宜家打莊買個殼要幾錢? 真心求教

開車仲回落4.4比人上車？
你係大戶會唔會比咁多人跟順風車坐

285 係咪拿拿聲放左佢算

5億
利：鳩吹

今日企穩4.6果陣已經可以買
現價買可能要搵半支燭 / 前頂 去做止蝕 , 第一關睇5.2

晴巴個D睇日線一日睇兩次唔算太過份啫

285有前科(果支陰燭 ) , 聽日可能要睇實少少 , 怕1478拖累

突破初段
384/1929/2002/3380/884

玩現價384，我想買下，可行？

突破初段唔買唔通等拜山先黎買咩

lm

留名學嘢

1929
咁岩我都留意到同系列3隻都有d異動
590/1929/116

1929 一條直路了

4.75入左

八月底高位 尋日同今日 流通股票分佈，7，8蚊入個D走咗應該係個幾間外資大行為主。其他位無乜變 反而20樓上多咗，見到18，20同21.5咁上下位有支持，同分析ching畫嘅圖吻合。

多你1毫子入左

呢度真係可以睇到仲係有啲巴打完全係無打算學 講到明突破初段咁明顯都仲係要問買得未 唔通要講明 現價請買入咁咩

唔好問 直接入錢落佢acc仲實際

14.5執平貨 點知見到超大手賣，嚇死我

#978

#398

#1798

#6136

#1361

#1233

#1030

#1812

#3808

#1929

申利：無貨

最低入市要幾錢... 揾2餐

無人知14.5到底叫唔叫平貨

慳返啲錢買飯啦

會輸的

晴巴facebook係？

試下用起底功能

晴巴仲有無KEEP 3333

2600揮手區
希望行1088條合併路
J下2成升幅都好

今日幾隻不問價競價盤入手 應該會升到坐火箭

睇下會唔會刺激到資源股

agger
股票係用閒錢玩既

2212 3883 升

994今日爭氣一下

994？

Yes

3883同3993如果兩隻都未入貨，比你搏會搏邊隻

2隻都唔揀，揀車股

1728
無撚哂錢，剩番終極一注

今日bump 返錢入去，琴日d 錢未到戶口嬲撚左！

用邊間? 開佢名black list啦

已經唔係突破初段

點解a股停牌 h股反而會升？求指教

Thx晴巴～咁再等其他

不嬲合併 資產重組 收購之類嘅消息市場通常一律當特大利好消息咁炒 不過開市後先見真章

由22開始追post
依家慢慢回緊帶由1睇起
希望學到晴巴套心法
同埋自己捉魚
唔洗下下等人餵

3993 勁假時段上到 4.97

Thx 兩位巴打 再插就止蝕算

今日挑戰5蚊

今日5蚊up

呢家入內房股係咪太遲

勁假既優勢究竟有幾多隻可以維持到呢

1929幅3年圖

700

2382
琴日低位入牛，打算今日放

1478牌都停撚埋
恭喜恭喜

咩事

今年買一手2382都fat fat

自己衡量風險囉, 始終呢兩三個星期,隻隻都已經近20%升幅

垃圾

強持正股

冇錢玩正股，掃返兩手工具都夠和味

逃生門都冇埋

大家都係同船姐

仲有巴打未走？！

我走左

就黎120k 一手

我唔介意佢想到140k一手

紙股

恭喜手持2689 既巴打

1478咩事停賽

8.58到依家都未走過,好滾動

繼續破頂

入房回吐, 2002 gogogo

吉利突破

j左

2.34有三手，想加注

請問呢個係咩app / 網？

investing

真係好強勢

3993回返

喂屌，吉利順手帶埋隻廣汽得唔得

吉利HOLD左半個月黎料

車股

終於等到車股 1114

吉利三角突破

19蚊入
gogogo

2314都跟住爆

巴打同船

1114終於抬頭

$14.88 入估唔到仲可以係9月內上$15

支旗儲左成個月, 希望今次真係企得穩, 最好穿埋前頂

車股接力但邊隻好啲

1728仲係冇動作

考慮2238 1728 3669

入手1638

2002

主席出來未 今日大豐收 尋日臨尾用埋最後注碼買埋理文

渣緊3836

3993 殺上$5.1

永遠懷念佢

1812 算唔算突破初段？
12.5有一手 宜家係咪加注時間

啱啱賺夠100%走左

2002 3993

3333真係幾有力, 睇黎追到1918不是夢

1114 好彩有耐性等 今日終於出頭了

5蚊3993

1114 既爸打有福了

3380 好唔生性

3993 2002 1888 重貨呢幾隻多謝晴巴

3993

384生性唔該

1114磨左個幾月 一日收復大部份失地

2238表示車尾燈都見唔到

尋日仲輸緊6000 今日賺3千

點睇1520？

恆指始終無乜力水

車股 板塊輪動

金仔又講野搞到成個市都冇曬力

邊個日日話要放

2238 1114 Ching ba睇咩位走？

我日日呻但仲死渣無換到 我驚步3339果D後塵一去不返

1888

J咗2002

2002扑暈自己strong hold鳥 多謝晴巴

而家先入2002會否太遲

晴巴，係咪者係今日可以車股尋寶？ 請問廣汽點睇？

車股加注175/1114

323逆市升

486都破左

已入3669 睇到佢突破52週

有動搖過，最後14蚊堅守到依家

煩左我成個月 屌你地

記得尋日有人話唔係幾店

2600追唔追呀

15 蚊揸到而家，成日想換馬，今日變左加注

晴巴嬲豬

過去幾日不斷係4-4.1磨 好彩有耐性

頭先想入 家下等多等先

恆指又係見唔到28000就回落

2238 未係強勢
之前推薦買入果個位係15.4-15.7果陣推

宜家未係一個好位 等佢突破前頂先追都未遲

剛剛入左2002

晴巴 想問今日收市加定等多日？

同問, 現價入?

1114咁快可以加

同意
琴日入左少少CALL輪觀望住先

咪上左二幻八

384 20.9 跟左 學野

點睇1169 21.5 入 好唔好再加注？

自己決定啦
一係追番頭幾個post睇咩價位入
再係咁唔用腦問晴巴又會唔開post

3339減持左

坐定定算 郁身郁勢 等個吉最喊都冇謂

幾時到2238爆下

175會有目標價定係唔估頂

今日先突破唔洗估住啦

地產股回氣兩天

81破左頂一日入左 呢兩三日都係到唔上唔落 冇咩氣息咁

175升都見唔到主席

主席在天之靈應該會好欣慰

可能炒1478炒到死左

我係衰仔 好彩無走 守得雲開

可能又改左名
呢排每次見親主席都唔同名

佢一講野就認得佢啦

遲d重陽我地燒返幾部iPhoneX俾佢落到去都有得買下股票

佢D名全部同李尋歡有關,一睇就知

記得燒返幾份175業績落去俾佢打J

燒幾架吉利車就差唔多

晴巴 內房無貨
960可選？

join me

市場開始習慣金正恩條撚樣
咁快上得返

車股邊隻好
淨係夠錢入1114同1728

thx Arsene

3669 同1728

咩位入左

吉利

點解

175又升
又賺多幾萬
點解唔比我講?
你地葡萄我呀?

有冇人睇1668，算初段突破？

1548

2002、175升到追唔切

3836 la

2002啱啱 回咗一回

想問下加注嘅話通常係邊個位加?

1728要突破了
1548破頂

等收市前 應該會回一回

2.57追左

有無人有694
陰升得好低調

奧園跌唔落

1728

今朝入左5手金斯瑞
痴撚線

成日覺得中國奧園呢個名似做死人生意多過賣樓

我都覺 中國浩園

賺錢都屌

今朝不問價9點半入左5手
因為睇中佢
依家賺得小小 邊夠

大家而家有幾重倉？
就黎有新突破股都唔夠錢買

利申 得番10% cash

50%

亦都唔升

呢隻野我睇到好迷失
巴打睇中佢邊方面

好妖 成日大上大落 睇唔透

有睇新聞 知呢間公司做乜野 你就知150億市值 係遠遠未夠

STFU, 大波幅就話妖

呢隻野坐擁緊未來

今個月投資額已經入曬貨

8號仔3個月低位6厘息
入唔入好？

從來未回過10天線，追唔到
有貨既咪繼續賺同繼續笑囉
反而坐等車股1728爆發

同同業板塊係差啲,其他破晒頂....

如果一隻股用一個月炒到去一年之後先值得擁有既價值同股價真係健康咩？

係咪可以準備入啲368

今朝高追左3380

對個market黎講唔健康所以一定係快上快落 如果唔係隻隻都變2382 700啦

高增長股正常係咁
美國d科技股就係咁既情況

如果股市係咁正路, 邊有人玩, 邊有老千

但係隻股(1548)未去到高增長既階段

如果突破埋前頂就仲fit

等回

3993、2002、2689、1548、3882
全部都表現好好，肥肥了

想知呢度既巴打係咪全部發晒達啦

3836破頂，係咪入手既訊號？

1548既情況應該係連現時既實際價值都未達到

邊個知道"一年之後先值得擁有既價值"？

妖到升成倍我又唔介意

入左好耐 磨左好耐

隔離1548 post班人
咩最少值20蚊同幾百億市值嗰啲

136 之前急升都講到好有憧景咁
一向股票都唔會點理前景 睇圖睇資金睇走勢仲好

當自己係股神

諾華做緊既野 幾多錢醫一個patient 你知唔知？
1548 有幾多個成功case 你又知唔知？

咁你應該知1548個技術幾時先審批啦

唔緊要架 你唔賺我賺

冇話唔賺，我一向原則係突破冇追到就等10天線再入
佢冇回返去咁我冇入，佢回得返先入
我啲錢都玩緊其他啦

依個post唔係應該用睇圖去睇隻股走勢咩

傾開姐

其實有咩好拗? 2000幾隻股每日都有幾隻升幾十%, 贏到咪眼光好 輸左咪再黎過 長途戰黎架

佢啲研究都幾撚癲
同埋8蚊幾開始已睇中
今朝先入5手試佢
就搞成咁

依家唔會放住

有人討論雞
有人討論蛋
兩者可以有直接關係
有d股俾人炒到飛起不無道理
不過晴巴唔建議大家炒消息

想學下點樣睇賣出訊號
可唔可以講下 唔識點睇

我嫌賺得小啦依家

只係賺左十幾% 5手貨加埋賺10k都無

佢研究癌症果啲有大公司睇中左

高位整碌大陰燭隊穿十天線=走
三角向下突破=走
隊穿前一個平台=走

但無政府審批擺係到都等運到

細胞療法係佢最成功既研究

我覺得笑佢掌控未來都未必錯

你地邊度睇返業務最新消息？好似1548我新聞見唔到

1548無乜新聞報 上網搵研報

搵佢子公司 南京傳奇

點睇860?

有冇人入323

唔好再問咩點睇 咩咩咩啦,問no.都問好d

要加自己睇法

1728點睇
我自己見macd交

貌似走出橫行，睇收市表現

出唔哂
macd交叉
5線似向上，不過10天20天痴埋一舊
同埋都磨左一排
加上車股開始接接地力，可以上望高啲位?
唔太識睇圖sor

1548 真係唔怕買

我都係咁睇，自己都hold左一排，成日上到8.2,8.3就跌到仆街，似好大阻力，但上面又冇乜蟹貨

有人扮股神咪有得拗

追遲左2002@2.6
等坐艇

和氣生財
係羨慕巴打想學下野姐

初哥觀察所得：股票你賺就有人蝕
對我呢個新手黎講，好似都係一種零和遊戲
唔係期貨、牛熊先係咁
今日賺到都要清楚策略，一時勝利沖昏頭腦係唔得

期貨就零和
牛熊....

追2002

正股唔係零和遊戲，唔係有人賺有人蝕就係零和遊戲。

3669是咪同差唔多情況

1478復牌

3836異動破頂

隻1919終於郁

又係咁升

想請教下點樣確認板塊輪動？ 日日都有股破頂，順住排靚平均線。強勢股你地仲會用咩選股準則？

我已經有睇埋技術指標，但就係無晴巴捉得咁準

航運唔好又得一日貨ok?

同0360一樣
可以一直渣

剛一點鐘買左一手

睇黎你唔係好啱呢個post

1478又整番轉

偷步追1728先
希望冇做錯

接火棒遊戲你玩埋我果份

華晨射到周圍都係

想搵位買貨硬係搵唔到

人地講左幾次

希望佢發達啦

今朝走左轉車股

等佢覆牌點解都要趕我走

🤤

一樣

破左0.01又落返嚟

3993草氣中 好快又一炮

應該到5蚊走一半定加注?

2689 食完個飯又發力

無諗過走 唔睇最近走勢 自己對佢長遠都有信心

貨底幾錢? 應該差唔多開始止賺？

4.35 貨底上星期先入

2002 停左係2.6
追唔追好

航運股點睇

等下

之前大把時間追

冇一定賺既股票

2343現價入有冇得諗?

會輸錢的

多謝晴巴
頂到2.6既話 可以再加少少玩?

變左template

175/1114 加左
1728/881/3669 都加左
排3836

又黎，追下post先講

賭波好過啦

點解884硬係跌既

內房隻隻升, 佢係咁有性格

2.65 高J左

咁唔好玩股啦

有小小後悔尋日心急入左384，今日D車股

突破初段係$2.3-2.4
有5個交易日時間
之後高追果d 承受高風險

廢話

晴巴 2382今日破頂係咪純粹份營運數據好？
定係有信息繼續上？

因為你見識少
3380 1813 3883 2007

尋日175已經突破左三角
今朝想追隻牛都追左成廿格先追到

早幾版先有人話中國墓園唔識郁

d 新手激到晴巴有 d 火

見到呢d真係唔知點答佢好

收到 受教

首選368 有貨可加注
但今日首選係車股

諗住睇下有無同路啫 sorry囉

嗱，我係話隻野跌唔落咋

內房1918真係無得輸

3993仲可唔可以strong hold

繼續無頂不估頂

一路都強勢股黎

放哂368追車股就係咁升
黑到

每日都有新頂
呢隻真係strong hold

自己睇止賺法

2002食完飯又爆一爆

慢慢啦 2.3 買落 大家都係 2002 3993 股東，開返個股東大會先

數據好已經夠la

3993最後加貨機會

2002 fatfat

巴打睇好幾多

我都係5皮玩起

岩岩先講完就跌返落去

回返哂

3993追唔追得過

追

2338手足們點睇？

好彩4.93走晒3993

想入手2018

洗唔洗咁驚

尋日入可以食埋息
如果今日既話好似2382好入d

今日高追左

下星期自己返黎BIN自己C

咁驚咪走

威

2382上星期108入左 尋日2382朝早個價都好吸引
2018今年應該仲有得上 暫時睇唔到iphone仆直原因

星期五個價咁吸引我都入左

agger, 可惜尋日no money了

3993 止唔止賺好？

趁今日低輕輕加左1手

大户想呃我貨

3883郁左

係咪無巴打揸1638

3993比佢震走既話一定後悔

3669 由今朝排到依家都入唔到
我一搬價佢又破位 足足三次

大1佢格搶

3993 沽空盤好勁。不過會繼續HOLD

新手留名學野

3883終於再郁

1918 3380 1114 終於吐氣揚眉 向300k 進發。
btw有冇巴打3818收到派息，我到依家仲未收到

好似好多股都係創新高就碌返落黎

1918 真係渣到30蚊都得

384

坐一陣

想請教下 突破初段 入左係咪要set 定止蝕位 如果突破失敗就要止蝕？

止蝕的操作
失守20天線 視為股份轉弱
當股份於高位回落 並跌穿20天線（收市價計） 便要考慮執行止蝕
p.s. 如果本身高追 可能10天線就要止蝕

1128

始終都要回下氣既

3993而家算唔算係加注機會?

未入想入

已加注

加2手

無人跟+x哥

喔喔 阿阿 呀呀

3669

想問下3380應該定目標價幾多？

追左一手3993

向上定止賺唔好咩

巴打平時睇咩報紙雜誌

我睇信報，感覺上冇咁多財演

我意思係止賺

其實強勢股睇咩位都真係好難答
家下唔係炒波幅
邊個位停好難睇得出
正如騰訊咁樣
大股東個間公司d股東日日都叫間公司套現
但係研究黎研究去根本諗唔到邊個位止賺
結果都係繼續持有

雖然我唔係話下下強勢股都要SH
不過實在好難答到人邊個位係頂

3993次次都係朝早炒高晏就回

屌佢今日高位入左
早知等佢再回多d

其實咁多股都升哂上黎，差唔多最高位，想入場但係唔知點簡

1918 幫到你

101好似入貨機會

現價唔會太高?

咁多股突破初段 晴巴今日都講左好多隻
追下post 睇下遊戲規則先啦

車股今日開始郁，你可以諗諗

加咗注3993

晴巴今日加注175/1114

好彩冇做錯決定
有樓主跟注都放心啲

1638起動不過好似無人理

我諗呢度大部份人渣其他內房未必考慮呢隻
但呢隻係好野尼

會 揀過其他緊係

巴打點解咁講 想學野

3993可否綠燈收市

金仔唔好再來 消化完 要起動

破頂收市

4.7排唔到入返

呢度越黎越多以下人:

1. 早知XXXXX
2. 應唔應該 (走, 入, 止蝕, 加注)
3. 高追後嗌生嗌死
4. NUMBER 撚
5. 開始有未接觸過股市既人問點入市

呢啲人唔應該要入呢個post

384聽日應該有嘢睇

5=散水先兆

今日M記應唔應該加大

咁應該未有咁快既, 等再多D 先.
起碼呢度仲有幾個高質巴打係度

應該，有shake shake粉

其實呢堆人(包括我)靜靜地追下post學下咪幾好

邊有咁多早知阿
3993 唔會入錯架啦，你高位追就捱一陣啦，好撚快上返

全靠晴巴終於都可以食飯叫凍飲 食M記叫加大

手上無車股真係要死左去
晴巴同B老簍巴打係個POST 叫左幾耐要入定車股

冇入到啫
唔使死掛

唔敢出聲 驚俾人屌
靜靜雞睇poat算

好想知大家係度跟晴巴搵食執左幾多

早知撚同後悔撚都好煩
晴巴成日都講坐定定等版塊輪動, SET好止賺止蝕價就唔駛睇都得啦
咁多操作出出入入, 蝕手續費都蝕死
今日輪到車股同資源股

利申: 30K, 窮學生一名

遲D 又會叫春後悔架啦

好彩渣到實一實車股無放到 聽日繼續開車!

咪由得佢地
提都提左
唔入咪算

雲加好波

入唔到咪揀下隻囉
下下都淨係識dump春有咩用

其實股市日日都開，豬左咪再入過第二隻，新手一定要控制注碼，輸左就走，心理真係好重要，仲學緊野，不過輸得多後個人開始可以冷靜d出入場

我意思係唔使咁勞氣既

持有3883 2869 3339 486都係跟晴巴推薦
多謝晴巴

384 好似築完底

3993呢下施丹轉燈會唔會太精彩

Agger

仆街，車股好入唔入入咗長城，等佢升等到長城咁城

晴巴只提過175/1114 兩隻咋

1728 3669 3836 1293 都有講過 (好似係

佢追哂幾隻車股

佢個成交量係月頭已經開始放到好大 係準備炒上嘅先兆 佢同3883有啲相似 都係入左港股通開始黎料 估計仲有得衝

因為兩隻我睇到既時間都升咗上去

就黎千億成交
牛三準備

睇番1728 D圖 通常大上完第二日似會落一落先

其實有緣發現到呢個POST或者晴巴個FB已經好幸福，有晒number有晒討論，FOC仲想點，廢話不多講，無言感激！

突破就唔同講法
不過真係回少少咪當加注位

歷史只供參考

我會揀881
不過全倉曬3383 3380 3339 486
剩係坐定算

睇睇聽日有冇位入先 師兄你所講都有道理

晴巴fb係？

每個post 答幾次

真，係你咁好人幫新手

比我真係唔答呢啲有心就會搵到嘅答案

佢冇擺係第一版都唔易搵既老實講

有貨
聽日再衝

呢度有d人要餵到埋口邊先得個 d xxx點睇 打多幾個字都懶

入雲加我信

雖然今日車股爆緊，但爆倉，無錢入
想問下晴巴點睇隻紙股1812
見佢keep 住成交量都唔少

逐頁睇都見3-4次

有幾難起底 晴巴 頭幾個POST全部有放 如果係真新手 仲順手溫埋書

上個星期叫過入了
爆起左先入無乜防守性

而家坐定齋睇算，冇錢入車股

無咩人講2600
A股重組 今日一野爆上6.5高位

尋日未出通告A股7%
出完ADR升9%，今日升6.7%，有咩好講

巴打會唔會加貨 我覺得佢先岩岩開波

我有少少貨，想睇下呢隻岩唔岩再追貨，順便學下野

跟住買唔到A股D人就嚟買H股 到A股復牌H股升多一日兩日左右就還返晒俾A股

如果車股揀2238呢？

呢隻同2689我都有啲興趣 不過都係等回調 唔回調寧願唔入 始終已經爆完一輪

2689 好似去得快d

其實淨睇新聞同做desk research (唔係講睇圖 真係搵資料）買股係咪預交好多學費

呢個問題仲可以問幾多次

2689係紙股龍頭 炒到黎嘅話一定佢郁得最快 亦都因為咁呢個星期已經升左好多就咁追入嘅話好易撞正回調 防守性好差

感覺 3883 準備黎多野

早排見佢似想做旗型入咗一手, 突破再入
呢個星期再做旗型, 今日再上

如果就咁睇圖既話, 其實522係咪都算強勢?
(純學野, 唔係好想入)

極其量叫反彈，除非佢破埋上次個頂

大家有冇抽新股

呢度講強勢股唔係抽新股...
而且賭博成份味道較重...

依加入會唔會遲左

5線好亂

有時要問下自己 同一筆錢有冇更好既選擇

佢都冇打算入既

如果多幾個巴打話轉勢 入得 佢應該會衝問得嘅心底有興趣架啦

好難答到你 唔係生神仙 但自己覺得聽日破頂機會相當大

2002 平平地玩算

strong hold 2002再睇

冇呀
真係冇
想學睇圖

1919原來今日都係大成交突破
睇怕聽日都係爆升

如果想入522 , 裂口高開果陣就要買
現價買睇住藍線止蝕 , 怕佢假突破 , 目標睇前頂

其實車股仲靚仔啦

不要再說了.jpg

我講錯咩

個勢似早洩冇力

個人覺得企到上5.3先追都得
成日爆一下跟手軟皮蛇
利申9up

1585突破兩個月橫行，上市新高
是否都值得留意？

條線幾靚

點睇3333

自膠原來琴日破左

華晨早市成交2000幾萬

射到成褲都係

偷步入489東風等突破？ 炒到車股好有可能呢2日出發

諗住入881穩陣d

細注等破頂先再追

2隻都好似唔錯 呢轉未爆嘅車股

有冇2382嘅巴打 iPhone 公佈完都冇咩抄，好想放

老閪都唔放啦

其實2382唔關iphone事？

老實講就唔關事既

ff 將來會關事

不過成個版塊同生共死又好難話唔關事

主席在天保祐

1638巴打

3339

384穿10天

2020 等到頸都長，終於開車

跌到

抄起個版塊姐，抄完咪冇，不過都係用返強勢股 d rules 黎玩

2002繼續開車, 感覺3蚊不遠了

2018點睇？

2.8都破埋 有野睇 可以向上望

10天 可入

????

可到3蚊 推高止賺位

升左一格ja wo, 咁興奮做乜

見2689轉燈升都有得望下

iPhone概念股喺咪炒完

摸頂破唔到

20.85 入左175 點睇

1548今日會唔會上埋十蚊

884

等下，暫時低位都KEEP 得住

痴撚線mon緊嗰堆股都升緊
唔講以為港股升緊幾百點

成個倉得2002綠其他回氣

3380

果然好眼光

175 有排升

理文轉燈好波

入3363定1585好

1812痴咗線

屌你真係得一日貨
算繼續等

揸左個幾月，一早慣左

屌呀
睇錯左

注定失敗

揸到好撚灰

仲諗住2002 今日會跌俾我入貨 點知繼續升

紙股繼續又逆市上

仲有教育股

上證同內銀a股已經回升緊

1114尋日入左第一注$21.2，係咪突破到前頂$22.3可以加多注？

2002可能今日就上到3蚊, 差3%左右

真係寧願賺少d 都唔好想去回

Agree

晴巴 入左3836未

好似琴日晴巴話一堆車股同代理股都掃晒

1317今日係咪入貨機會

希望384守到個支持位

前日買1313, 見車股勢好轉倉蝕手續費，今日上

881 3669可入？

2002坐火箭 直迫3蚊既節奏

似派貨多？？ 前排玩細價既1415 都係咁

2382 琴日走左諗住今日入返 排16.2排唔中 衰貪心

2002 手足門幾時到火星

1728上唔到9.4
8.4入

上唔上到

第一關9蚊

尋日2002同175二揀一入左175

有冇師兄想追多隻紙

華晨又想爆多蚊

邊隻

天晴兄有冇睇隻1357

D 線疊得幾好, 似就快開車的節奏
不過惟一問題係半新股, 怕佢有莊攪事

上面果堆蟹貨要消耗唔易

23蚊個d

不是強勢股，唔好買唔好提，上面無限蟹貨，基本面差，13.5洗過一次倉。

利申：中過伏

大師
搏佢坐700 順風車, 通常呢2隻都係一齊炒
我覺得現價可入, 搏佢企定20天線12.4 就可以爆上

由佢算 本身都唔夠錢入太多

其實佢唔跟炒, 市況大起大落佢都唔太關事咁
唯一憧憬既係佢尼緊幾個季度會轉虧為盈 但就唔岩呢個post玩法

而家好多股都爆哂上去, 再搵買入位唔易, 所以先試搵一D 將轉勢的股小試
有睇過1919 但呢隻真係死古古. 已從LIST 刪除

881

睇圖見到有條大陰, 都係一個隱憂, 所以我先話怕有莊攪事

我考慮既都係等佢突破左前頂/確認升勢先入貨, 加上大師都講上面好多蟹貨 要升都未必一時三刻可以爆上
強勢股入面強者愈強, 好似1918咁爆曬上去但愈升愈有既都有
與其將資金放入d未知數既股入面不如去考慮值博高既股

利申蟹緊2手1357

多謝提點, 因為散户(我)好多時會困係個LOOP 度.
強股: 以為升完, 唔敢入
中性股: 想事先搏入, 主要唔想買強股冇防守位, 但難度似比追強股高
弱股: 搏見底反彈 (呢樣已完全戒左)

前頂位1.8x, 有排啦......

我隻1098 靜靜雞都今日破頂

3993衝阿

已經變返鳩叫區

你地唔好迫晴巴唔再開post啦好嘛

升都有問題?

佢想話冇1114咁勁

呢隻主要買黎收息，9月4打後受惠於北水，愈升愈有。

2002 @2.86 放
小賺幾千
btw 友邦幾時升番

881 上車

175 SH is ok啦
睇返突破前個三角個底做止蝕is ok la
依家輪到車股玩
聽日唔係世界末日應該都唔使太擔心

內房突開始黎料

2382巴打坐穩未

2382次次無買都暴升

3993 4.88 j 左

我4.94 追但本身有貨

黎啦黎啦

有冇人留意緊3323？
今日升得好西利，見佢Ｄ線排得幾靚

1888發左癲

上一個post 提過 建材股呢一季理應要黎料
中國神材合併 做左建材水泥既催化劑
睇下帶唔帶動到市場共鳴繼續炒起

1888 正 慢慢升冇穿過上升軌，B老鼠巴打有料

小心俾人屌番轉頭

大家覺得1211爆完末？

能源股又爆

14.7放咗
又想入返

潛伏左一星期

又學到野，多謝ching
ching有貨係手?

諗緊3836定881
3836琴日大成交破頂，但無貨係手，現價追入就遠離十天線，防守性低啲
881就未破頂，近十天多啲
未有貨係手 打算分注止賺3339入少少車股
自己諗就881,博同版塊有機破頂

咁睇有無問題

我想問問晴巴
我12.5 買入既
而家係咪應該將止損上移去14咁樣做呢

你都幾忍得, 仲未放過
應該要啦, 14.2 都不為過

呢隻真係倉底貨 慢慢上唔洗睇

晴巴今朝好似冇留過言

plan 緊入 3836 應該有得再上，先睇5蚊

蟹緊2手3883

有幾蟹呀？咩價高追

係

2009點睇 冇貨現價入o唔ok

發左達啦

差唔多有買都升，多謝晴巴

可能去左睇樓呢

唔知晴巴個本幾大, 呢個牛市我估佢最少都執7位

呢樣真，晴巴本多，而隻隻都爆緊上去，仲唔發發

586點睇

我地都賺唔少更何況晴巴

1888 2002 3993strong hold

868算唔算破位
睇經濟通就破左，aastocks 就未

d線唔算好靚喎，不過對呢隻有d感情

2382 gogogo

睇少晴巴？可能去左睇地皮

融創

有啲服左 睇條trend 30蚊應該輕鬆上

尋日預佢會回多一日 21.3偷步止左 今日20撈返

融創真係痴線 之前止賺 少左一倍

有冇人睇開1728

全世界都睇衰果陣，晴巴仲堅持睇好

幾時全世界睇衰過

所以晴巴好勁
當時恆大仲跑贏緊融創但佢都係睇好融創先係真強勢

1918又拋開3333

晴巴睇2382會過2018
但大行係咁話最牛可以去到幾多幾多
通常講呢啲都會出事

2600

大行唱好咗2382好耐

恆大全世界都知佢係夾出黎
反而2007跑輸1918先奇怪

鋼鐵股終於開車

3日唔夠又要開新post

9叫一個回覆
問fb 一個回覆
問 no.一個回覆

呢個post 唔會有錢執 等大家冷靜下先👋

點解啲人唔可以追下po
了解下先討論 求教都好過一味問number
一直無出聲係到學野 見到咁真係

1728回返哂今朝升果d